Задание к модулю Custom serialization

Общее
В данном задании мы пытаемся сериализовать с помощью DataContractSerializer результат выборки различных данных из базы Northwind 
(для удобства можно использовать готовый solution Task, который представлен в материалах модуля).

Проблема, которую мы пытаемся решить, состоит в следующем – ОРМ библиотеки, использующие механизмы Lazy Loading (такие как Entity Framework или NHibernate), 
как правило делают это, используя автогенерируемые прокси-классы, о которых сериализатор ничего не знает.
В результате, мы получаем примерно такое сообщение:

System.Runtime.Serialization.SerializationException: Type 
'System.Data.Entity.DynamicProxies.Category_C0BBA388964A08FA890D2324D05497A5E29614C817E8716A99529D02E4D2DC8A' 
with data contract name 'Category_C0BBA388964A08FA890D2324D05497A5E29614C817E8716A99529D02E4D2DC8A:
http://schemas.datacontract.org/2004/07/System.Data.Entity.DynamicProxies' is not expected. Consider using a 
DataContractResolver if you are using DataContractSerializer or add any types not known statically to the list 
of known types - for example, by using the KnownTypeAttribute attribute or by adding them to the list of known 
types passed to the serializer.

Здесь возможны разные варианты решения:
* Отказ от ленивой загрузки.

Если установить для EF настройку dbContext.Configuration.ProxyCreationEnabled = false;
	- то он перестанет использовать proxy-классы, но при этом все связанные сущности перестанут загружаться 
(например, у объекта Category есть свойство Products, которое, при отключении генерации Proxy будет содержать коллекцию с 0 элементов).

* Предварительное получение имен всех подобных Proxy классов и передача их в KnownTypes
* Доработка самого процесса сериализации

Примечание!!! Если вам более знаком другой ORM с поддержкой Lazy Loading (например, NHibernate), 
вы можете решать данную задачу с помощью него. Но прежде нужно убедиться, что проблема воспроизводится.

Задание 1.
В solution-е Tasks (который можно найти в материалах модуля) имеется тестовый класс SerializationSolutions, 
каждый метод которого пытается загрузить и сериализовать список сущностей того или иного типа. При этом:
* Часть методов использует генерацию proxy (и получают ошибку сериализации), а часть – нет (и не загружают связанные сущности)
* Часть сериализует с помощью DataContractSerializer, а часть – NetDataContractSerializer 
(он выбран потому, что лучше поддерживает такие методы сериализации как ISerializationSurrogate и Serialization Callbacks – 
например, он позволяет передавать StreamingContext в callbacks, чего не позволяет DataContractSerializer)
Используя тот способ расширения процесса сериализации, который указан в имени метода, 
добейтесь корректной работы каждого метода, а именно:
1. Сериализация и десериализация работают без ошибок.
2. Сериализуется сами сущности, а не proxy
3. Сериализуется основная сущность (ту которую мы запрашиваем) и связанные с нею (но только на 1 уровень вложенности!)

Примечание!!! Для тех, кто мало работал с Entity Framework напоминаю, что если у сущности есть связи, 
но при этом отключен LazyLoading, поле со связанной сущностью можно проинициализировать так 
(например, для конкретной категории загрузить список продуктов):

var t = (dbContext as IObjectContextAdapter).ObjectContext;
t.LoadProperty(category, f => f.Products);

Только не забывайте, что DbContext должен быть тем же самым, в котором была получена сама категория!